望下個天有粒閃閃發光7彩顏色既不明星體

有冇人留意到個天有粒好光發出唔同顏色既光點，比一般星星更加光而且有唔同顏色。
諗緊係咪UFO

航拍

位置？
邊區？
方位？
相？

屌那星

多數係人造衛星

火星？